相比tiktok微信,強國d ipcam/cctv/無人機更 厲害

ipcam,10個有9個係強國野,有乜牌子係非強國
無人機,強如連以色列都有買

當冇backdoor
但就算有系統漏洞都好麻煩

係,tiktok微信果D唔係咩核心科技